Instagram密友

得一個人我個ex

55

幾耐po 一次密友

宜家po story只會set密友 比佢睇only
每日都會po 刷下存在感

會

我嘅密友都係得一個人
所post嘅嘢都係想俾佢睇
等佢搵我
可惜 依家搵我已經越來越少啦

頹廢日常

你不如主動搵佢啦 錯過就後悔一世

試過啊
但係佢多數hea覆
無謂煩佢啦